請影低每一個為保皇狗助選嘅後生仔

影低後可以send出去
今日見到個後生女幫民賤聯助選
一影佢大頭就拎個牌遮面
仲求我del左佢添
好撚爽

輕推

推一推

推你老味，係咪想引驚完出來啊？
玩野？

Pic

自己落街影

有冇屌埋先？

支那閪 不了

怒推

Lm

lmm

好主意

影大頭！

Ok wo

有無甜?

18歲支那妹

食得未

圖/老母？